廿五歲既我，今日終於買到撈

面食

一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

做咩開不了心

誰又要大家比我還擔心 胡亂地鼓勵人

好似幾好味

諗起聽日又要返工

偏紅，唔似營多原味
係咩來的？

痴線 三養黎架
青山冇呢d食

人生最大成就

呢種辣好痛

見到就勁想食

辛苦錢黎